用支付寶/wechat pay既都係柒頭

比個少少錢都比唔到，阻撚住成條隊

剩係用黎洗信用卡積分 買野不了

拎住部電話㩒㩒㩒
根本比錢個條友都唔識用，跟住收銀個個又唔識
然後成條隊就食哂屎

開app 付款簡直係文明倒退

不過, 多得八達通群埋三叔pay先搞成咁

要scan qr , 班人成日開到個Mon咁暗, 梗係慢

信用卡？

而家微信30蚊送10蚊老豆老母去用
但我見又要拎電話又要碌幾下開app
又要閛個bar code同qr出嚟
有乜咁方便?

五毛Overbet

五毛羅拔利雲度夫斯基

見過有個女人用支付寶畀錢,嘟咗幾次都唔得,最後咪又係用返八達通畀錢 都唔知搞咁多野做乜

五毛JR

sor 囉🤷‍♂️

唔係話博你 先唔講安全性 支那野 但支付寶 WE柒真係最快
現金要等數錢 找錢 信用卡要等出兩張單+收據 有時仲要簽名
APPLE PAY/WE柒/支那寶 一拍 兩秒拎收據走人
但通常APPLE同WE柒要等佢SERVER LOAD 支那寶係完全唔駛等 真係兩秒

呢兩樣完全吊打八達通

真係有啲廢廢地。用佢都係貪有著數。

成班唔識嘢，俾支那人用嚟俾紅包㗎

皮已正